﻿---
title: Maandag 11 September
subtitle: Eerst week achter de rug.
tags: [studiodag]
date: 2017-09-11
---


Weer een studiodag. Prototype afgerond. 
We hebben het concept en eindprototype veranderd.
Onze doelgroep ook veranderd naar CMD. 
En dan uitleg gekregen over de planning van de aankomende weken.
